[PC/Android/IOS] Albion Online 免費 sandbox game

依隻game出咗2年，Albion Online係一隻中世紀背景嘅sandbox game。有PvP, PvE, crafting, gathering, 公會戰。 而家有18000個玩家每日log in玩。

入到game可以add我做friend， 大家一齊玩 --> 我in game name 係 Kuane

隻game啱啱update完，多咗好多dungeons玩：

隻game今日開始Free to play! 有興趣玩嘅可以用以下條link download game!

Download link:

以下係一啲幫助新手揀build嘅建議：

好似幾正
wow咁

iOS 呢？

Android有apk可以download, 但係用tablet玩好啲。 用電話玩最好唔好PVP -
禁入去，右上角有download, 揀android

IOS要join beta test:

隻game係cross platform架。個save可以用PC/android/IOS玩。

connecting 好耐?

Thanks !

今日好多新人log in, 可能有啲慢

有冇tg group/Discord Gp 一齊玩?
啱啱玩咗一陣

隻game出raid lag到

早排server先upgrade完，希望一陣maintenance完咗會好啲。

每日Maintenance 6pm - 大約7:00pm

舊玩家路過一推

我都係舊玩家, 早排玩返， 係blackzone玩dungeon，比人gank過幾次，好緊張刺激

Hotfix changelog:

應該login快返

睇落唔錯

Discord:

我晏啲online

多咗好多人玩!

噚晚係red zone扮伐木 ，幫公會揾target gank，點知比人殺返轉頭。
啲伐木裝備, artifact弓同隻tier 5 馬比人loot咗

人哋整嘅公會戰

其實你上到tier 4, 買到4.3嘅裝備 (tier 4加3粒星)就等於tier 7, 可以打公會戰了。

dl左仲未更新

終於頂唔順轉f2p

好似本來係諗住f2p, 但係beta之後變咗要買game

係唔係可以埋頭刷裝既game

所有裝備可以craft／買的。

或者打怪boss跌裝或者個boss chest裡面有裝。Black zone啲chest跌嘅嘢rare啲。

你亦可以PvP殺人偷裝備。Red zone 同 black zone 死咗會跌裝的。大可以著住啲低level嘅裝備去殺啲black zone gatherers。

有冇香港公會？ 有d 想玩

應該無， 我都係join咗個國際公會。個公會有alliance, 所以幾時login都有其他人玩。

但有個Albion HK Discord可以用。

搵左好耐都搵唔到birch log, 同埋隻Boss
好鬼難玩

你禁個地球儀(右下角)， 可以係個map度show到有咩resource會出現。
Birch log係tier 2樹。你要去有tier 2嘅地方。

唔該哂 今晚再研究下

順便一提，綠色地圖一定有樹。沙漠有獸可以skin皮革

留名

條link expire咗

求link

Discord:

我建議大家新手做完tutorial, 出yellow zone採礦/做gathering
注意Blue and yellow zone 死唔會跌裝

要打怪升combat fame就可以join城入面嘅 expedition

上咗Tier 4裝備就可以打 yellow zone random dungeon (人地local chat叫T4 RD)

有啲興趣, 想問game多唔多副本打?
佢幾年前未出個陣有留意過，但要收費所以無玩到

多, 啱啱仲要出咗random dungeon. 佢會喺啲map度random generate d dungeons 出嚟.

但係暫時係需要組隊打, 下次update會有啲solo random dungeon可以打嘅

有啲地圖會定時出treasure chest, 要同人鬥搶

好 等我裝黎玩下先
雖然睇見啲gameplay 見到啲VFX 整得麻麻, 不過都試下先

因為用tablet也可以玩，graphic唔可以太勁

Down緊

打到T4之後係咪可以正式玩

係呀，你夠錢買T4.3 (enhancement 3)等於用Tier 7 items

我覺得
返工嚴重耽誤我既木工同制弓生涯

岩岩出果時有玩

日日係度DUP石仔

DUP左2個星期

將D錢轉曬做金幣就無玩

隻GAME永遠都係玩人海戰術

無咩操作可言

想問下點樣craft其他坐騎 隻新手驢仔騎到得番90%耐久值

有得repair

同埋買島養馬既錢仲貴過就咁買馬好多
諗都唔好諗住第一隻馬係craft出黎

Z vs Z 係

但GvG, hellgate, arena有人數限制的

之後好賺，用focus point兩次可能會出2隻馬BB

但好多資源你都要搶

你唔係超級疊馬唔會霸到資源

無錢無裝仲點同人打

入到去玩都係無隱

不過而家唔知佢改成點

我果陣儲左幾萬金而家都唔知有咩用了

金升到1500了!

你出blackzone伐木未?

搶地係GvG喎 20vs20

都係yellow zone咋
我t4 lumberjack咋

Adept axe? 去blackzone好多pine log and cedar log. Refine完成 100000 silver 一個run

GVG就唔洗諗啦

你搵到20個人肯燒錢燒時間打先算

你唔著靚野又打唔贏 著靚野死左又仆街

一野變乞衣

入公會, join an alliance. Join Awesome Company if you want.

想玩好耐

其實好多大公會 GvG 可以唔駛俾錢買裝備，會送埋俾你打。

black zone我唔敢入啦
會唔會比人打劫架 雖然我成身都係T4

會，但你去Hanging valley, 再去South East方向好多map我地都有地盤(blue territory).

可以躲入去

我地公會會唔會打GvG架？

會，我未打過。但係我地特登黎Thetford霸地㗎。

星期六reset day, 應該全日都打, 你係guild chat問吓

好 星期六衝上t6先

應該就唔得架啦...

問吓先冇死

GvG消息:

出嗰陣玩過, 入過ARCH團
但係死得太多,搞到無咩心機玩

Be a risk taker

你地係咪全部都玩PC?

依個website可以睇到market price 同埋啲人依期PvP著咩裝:

Gathering or trading, Android可以嘅。

PvP或者打怪獸用電腦好啲，有mouse同keyboard

其實咩係t4.3
t4 gear入面最高item power果件裝？

tier 4 with 3 enhancement; 4+3 = tier 7

原來2樣野黎
明晒

btw quarterstaff 係咪只能夠gank人用
見d技對pve, zvz好似冇乜幫助
又唔太熱門

我group打地城既dps弓手build係唔係完全唔洗cc? 交哂比tank搞就得

4.1弓 平過 outstanding4.0弓........

係

今日係reset day, 好多PVP (50+ vs 50+, Zerg vs Zerg)

Awesome Company 嘅大家留意alliance discord 同公會discord, 有裝備推介。今日係Lymhurst集合。

係未好多cc? 係就pvp多

咪鬥圍鳩放技
Ｄ操作好似D WEBGAME咁

生硬到爆

tutorial 要我整t3甲同劍，但唔知方法，商店沒賣

要自己craft

黑區好撚正

你今日死咗未

個商店根本沒t3野craft

會唔會係剔咗工匠入面唔夠資源craft唔顯示嗰個選項？

咁以前買落game果d人有無補償

有1000 gold 同埋隻特別mount

咁少
一開波果陣砍木去賣賣左成年subscription嘅gold
但隻game無幾耐就走下坡

有冇ios玩家收唔到email?

無收到過

無premium排隊login排超耐

姐係ios收皮啦
一定要電腦

discord link 死咗

hi, 我係 ftp 開始玩既新人，岩岩部分 skill 上到 t4 ，想搵個多香港人既公會 join, 有冇 bro 可以 invite 我呢？ 我 game名係 Hccc.

Thanks!

你入discord，有一個香港人公會

有無中文?

想問下 隻game個server係手機同PC共通既?

沒中文，但幾乎唔洗睇英文，因為沒劇情，係sandbox mmorpg

用手機玩好lag
打算用電腦玩，係共同平台?

有無人可以用中文簡介下點玩

以前比錢個ac 冇咗

裝左，完全唔識玩

仲有無人玩緊

係，得一個server

做tutorial未?

去到市集有得買馬果度我上網睇好似有主線任?咩係t2 t3 t4?
我而家只係知有分幾個區用離PvP，其他全部睇唔明

好想快d瘋狂殺人

其實區區都可以殺人

一轉場就會lag

新手玩到T3裝之後要點玩 唔知邊到搞T4

繼續打怪會上T4，你按B可以睇到個progression

升完personal island 啲building 先知要餵佢野食但係啲野食未craft到仲要成二千幾一個
仲有想知直接用高tier嘅裝定低tier但enhance +3嘅裝好啲
btw discord link又死咗咗

同班台仔一齊玩咗兩三日
宜家上到t4.1裝 專玩crossbow

正呀 同fd岩岩開始玩

PC 入面LOAD到3%就彈game, 點搞...

未試過

我都未試過，你試下重新install

裝左個新display card driver搞點左

玩左陣悶悶地，其實個好玩point係邊？